曼聯5200萬強援：曾接到中國報價 但更想去曼聯贏得英超冠軍

曼聯今夏最重磅的收購就是引進了巴西中場費特了。天空體育稱，費特的轉會費高達5200萬鎊。由於其他位置基本沒有收購，曼聯今季的陣容和上季基本沒有區別，因此費特能給球隊帶來多大變化可能會直接影響曼聯的成績。

費特本人近日接受採訪時也表示，自己今夏接到了很多報價，包括曼城，巴黎以及一些中國的報價，但是自己最終還是選擇了曼聯，他想要跟隨曼聯奪得英超冠軍。

費特談及自己的轉會時說：「當時有很多英格蘭和歐洲的選擇。曼城，巴黎等，但是我選擇了曼聯。我告訴了我的經理人施華-施華，他曾經為阿仙奴效力過。他告訴我曼聯是一家巨大的球會，我也告訴了我的家人和朋友，當我說出曼聯時，我看到了他們的表情，我就確信我做了正確的選擇。」

「我也接到了來自中國的報價，但是我不想去那，我想要加盟曼聯，想要在世界上最好的聯賽英超踢球，想要贏得英超冠軍。」

事實上唔計曼城，上年曼聯係贏左英超

去巴黎起馬會有正常既隊友先啦

今次摩佬又串鳩邊隊買唔起牙fred

俾摩狗教既話呢隊曼聯蘇超都未必贏到

廢特 特廢

餓死左

其實佢技術特點係咩？

未聽過 咩人嚟

好難想像佢同基達差唔多價錢

中國要買既係香港個fred

放棄妹, 前面搵爆炸搭渣古..

一味斬上去可能d攻勢仲多

事實上唔計曼城曼聯，上年利物浦係贏左英超

抽水都做下功課先
漏左熱刺wor

今年快D玩金錢足球買起曬英超球證
無黑哨你攞撚到咩

投降吧我沒有辦法

咁計法 熱刺個獎杯櫃滿撚曬啦

望完呢兩場表現
對比基達真係抵到爛

前阿狗球員又呃我獌買水貨

死利狗 唔見你搵法賓奴比較？

廢撚到仆街

我也告訴了我的家人和朋友，當我說出曼聯時，我看到了他們的表情，我就確信我做了正確的選擇。

咩表情 想睇🤔

放棄摩佬好過啦
條友根本唔識教進攻

特廢

唔計前8隊同西維爾，佢贏撚埋歐聯添

唔計前面19隊, 西布朗都拎左英超了

功夫足球

琴日有無三兩腳好波

「我告訴了我的經理人施華-施華，他曾經為阿仙奴效力過。他告訴我曼聯是一家巨大的球會」

經理人咁害人啊！

去曼聯柒起碼保得住隻腳

尋日最尾仲想收人山
點知踢唔中

差d收左shaw山

法賓奴英超都未出過
做乜鳩啫你

咪係

場都冇得出唔笑得你？死利狗

自己講自己笑 真可悲
夠人用咪唔用住
買左一定要用
似你班49000 出黎柒咩

山狗人工論

唔計曼城論

我曼手足就黎可以出本書

條力架是咪唔識中文，分錯左曼城同曼聯啊

搵個未出場嘅嚟比
咁樣打稻草人法 睇嚟牙Fred真係好唔掂

廢到冇得出就收皮啦